我有野講，我有補充

辛苦記者們

我補充： 補真相既記者